mk世紀廣場u記既女樣子好掂呀！

冇圖？btw其實普遍u記女都幾靚下

雖然都一早預左係咁

伯母d技術好掂阿

但個個都黑面
摺衫摺到癲

非奢侈品既sales來講, under armour 既女幾得，例如太古城間under armour , 身材好又樣OK

樓主老母個樣都好掂 身材略肥但多水多汁
條隊排左幾千人 唔講住啦 我都去排隊先
今晚應該有得屌

有研究呀

自己去睇啦 屌你老母
搭車錢都唔肯洗 抵你地班毒撚上黎睇女

一車車人去緊你屋企排隊屌你老母 排到年初一都未撚排完

冇圖係我既風格

[img][img][url]
[/url][/img][/img]

圖定老母？？

部分sales ok是常識吧

行多D街就有印象

就係你條死毒撚

你老母床上招式就多風格

繼續鬧都係冇圖ga la

你係咪個隻垃圾笠水狗?

海港城都唔錯

邊個先 有d係ok

陣間去先

突登返入嚟俾個正評你，尋日經開見到係有個收銀既真係唔差，pure同true，好gfable。